突發！黑色五毛預警

而家大律師 民陣出聲明唔支持燒法院行為， 即刻有批五毛上綱上線， 唔通公開支持燒法院咩。 之前大律師公會同埋民陣譴責警暴 你哋連登仔有冇蒲頭 民陣召集人咩底你哋深知肚明啦

擺明有人想分化 樹敵
唔係佢哋全部都係仆街 口講一套做一套

1

2

3

4

5

6.

留言推啦屌

9

其實用返我之前理論:
手足做，不割
黑警解放軍做，多謝攬炒

討論區風向: 需要FC左咩人做先討論割唔割
未FC邊個做就帶風向搞分化割席= mon po狗